牙朗封神夜 世一摩在INS上為他瘋狂點贊!但網友扎心了

牙朗時隔9個月又一次瘋狂戴帽，他的好友、皇馬金球先生莫德裡奇也在INS上點贊了8篇與牙朗有關的內容，去年莫德裡奇攬獎無數時，牙朗也曾私下發短信向其表示祝賀。

但皇馬卻恥辱性遭阿賈克斯逆轉無緣歐冠8強，有網友評價：“馬德裡的兩支球隊均倒在了8強門外，一支是因為沒有了牙朗，另一支是因為有了牙朗。”

牙朗真男人

呀朗真係關鍵王

俾返個獎人啦

摩:比前面兩件廢野搞到我比人狂笑

又對弱隊刷數據

唔計牙朗球十二球
兩球頂槌真係

有網友評價：“馬德裡的兩支球隊均倒在了8強門外，一支是因為沒有了牙朗，另一支是因為有了牙朗。”
牙朗
個位網友係咪出自連登